借左loan 拿唔拿到4000蚊？

Loan算唔算補助金？

家陣唔洗你還咩

好驚咩你

但係關你咩事

點解